【即日起梁凱晴全部Banner改作「連儂牆」】

除咗北區，民政事務處禁止區議會討論「連儂」，又反對以小型工程名義設立社區連儂牆，唔只越權仲要禁絕言論自由！

除咗與法律團隊商討有關後續行動外，團隊會將我喺月華街嘅社區橫額開放做月華連儂牆，手足可以過嚟貼文宣！

#自己連儂自己做

汁:

除咗北區，民政事務處禁止區議會討論「連儂」，又反對以小型工程名義設立社區連儂牆，唔只越權仲要禁絕言論自由！

政府真係好撚驚「連儂牆」

越黎越似新加坡打壓在野黨咁

要小心呀！依家藍絲好癲

佢會唔會幫飛機師選九東？

每區都一早要咁整啦

佢地有咩權力禁止區議會傾咩議題？

晴b

任何地方都可以係連儂牆

明明親中派先係在野黨

好聰明

推

梁b真係最高汁既獌狗
抵我迷佢

真正be. Water
好多人都未領會到

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

想問咩野理由禁？

G持凱晴bb

晴b真係又靚又叻，不過好似長髮好睇d

佢真係好有心。

言論自由唔包連儂？

push

工人黨吖嘛

醒wor

希望有更多區議員跟機

bb

晴b真係出心出力

831

射啲精上去

長沙灣一早有
但比藍絲𠝹爛

港共政權越驚，越證明值得做。但手足要注意安全。

油麻地都有好耐

大家出力，人人都貼，度度都可以係連儂牆

連儂巴士、廁所

其他區議員應該都跟機啦～

其實個banner係唔係雙面
如果唔係
有冇人聯絡到晴B
企起馬路對面咁細張咩都睇唔到
貼另一邊得唔得

我係街坊, 會支持你

民政事務處有咩權咁做 關佢咩事？

唔知但係的確好唔起眼

其實佢好多橫額 但成日畀藍c搞
連屎都玩埋

Push

721 831 101 1111

𠝹banner真係死局拆唔到

反而好小見民建聯被𠝹

如果貼係民建聯啲banner 到

比佢地捉到佢地可以話刑事破壞

應該要政府負責俾錢印新banner

高汁

其他區無人留意架啦

係啲人唔敢貼

但留意吓就知
(細細張貼紙嚟講)
有啲位無人得閒撕...

有人撕代表有人睇

分別係新加坡政府係為新加坡人整體利益
港共政府為既唔係香港人既利益

你咁諗都ok

所以最鍾意見到撕一個角
未撕哂嗰啲

眼鏡晴

多謝梁議員
真心代表市民

王騎未找數。。。

對波細左

一定係憂國憂民

好正呀

啲連儂banner